{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 핑크하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約された人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 環境にやさしいペンションを除くペンションにはペットと一緒に入室できず、ペットと一緒に入室された場合には入室が拒否されることがあり、その理由による払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しも不可能です。 次のために入室および退室時間を遵守してください。 また、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入は禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 ご予約いただいたペンションではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 また、サムギョプサル、貝などを焼いて食べることができる共用バーベキュー場があり、バーベキュー場を利用する際には炭やグリルを利用できます。 駐車も可能で、スポーツ施設を利用する際には、連携業者を通じてATVや水上レジャーを利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合には、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には、追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションを除くペンションにはペットと一緒に入室できず、ペットと一緒に入室された場合には入室が拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのように入室および退室時間を遵守すれば良いですか？",
            "answer": "次のために入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際には何に注意すべきですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事の準備はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ご予約いただいたペンションではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場では何を利用できますか？",
            "answer": "サムギョプサル、貝などを焼いて食べることができる共用バーベキュー場があり、バーベキュー場を利用する際には炭やグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、スポーツ施設を利用する際には、連携業者を通じてATVや水上レジャーを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 598,
        "QA": 771
    }
}